香港人又重視"摩西分紅海"讓救護車（有片）

我一睇到，真係好感動
香港人要加油

我愛香港

世界級公民 中國過多一千年都做唔到

香港人

推上去

我係香港人係驕傲

呢啲先係教育
咁多日黎 睇到呢到片 真係忍唔住流眼淚
香港人好波！

林鄭擺明陰9 me! 文字偽術好無恥!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
一於整首打油詩, 咪恰我地唔識字!

聲明只係抄上次, 英文輕輕執咗啲!
老豆老母受騙了, 快啲搵人話佢知!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上TVB, 快啲share俾人知!

支那過咗五千年啦
而家都做唔到啦

推